N記GPU 裝完 GeForce 新driver收左皮

如題，一裝完都冇嘢，睇睇下片突然間就花mon, reboot。然後得翻800選600，windows停用GPU。
新卡新機，今日先砌

Colorful 卡阿🤣

GTX2060， Galax

除左hof

都係大陸垃圾

咁咪裝返舊架囉

影馳 七彩虹😂😂😂

上代理換啦問黎曬氣

都唔得，windows仲係停用緊，唔係一黎就燒卡啊嘛

點解HOF唔係?

因為用最撚靚既料堆落去

千挑萬選既 highest binned chip

又咪係快得果少少
可能會耐用D既

靚就係靚

佢quality 仲好過 strix OC

O唔OC唔係重點

溫度低

卡無事先係世界冠軍

溫度好似冇低過rog strix o11g
可能係HOF TDP上限拉得太高

華碩溫度一定最強

無得講

不過HoF跟得上算係咁

我用2080super 從未見佢高過67-8度🤣

好撚癲

靚卡埋靚料 但TDP上限/出廠超頻高d chur盡粒chip
vs 一般卡 常規TDP/出廠超少少或者冇超
唔知邊個耐用D

我之前張galax 2080ex 虧卡
開冷氣都可以唔過70度

我無開冷氣 below 70 🤣🤣

開左60ish~

2080 super hof?
不過tu104散熱要求唔高
2080ti tu102先係真正考驗

Strix OC

rog strix的確唔錯
我下一張卡會揀rog strix

信仰

只會貴不會錯

除左金章火牛伏啲之外